一人一個00後唔會知嘅野

時下嘅學生哥 放左學究竟鐘意去邊

留名等睇00後屌鬼

咁你係想討論佢地唔知嘅嘢定討論佢地會去邊

收皮啦傻閪90後
以為自己好撚老？

放學番大陸 跨境學童

假膠

00後

屌 又搞分化post

理得佢30定00後 總之反共就係自己友

咪撚分化啦

10後 準備瞓教